[突發]吒叱頒獎禮遇到對手！

香港竟然有深黃youtuber搞黃底頒獎禮，仲要係平安夜麥花臣，好似有d睇頭，大家撐唔撐？

撐

黃底youtuber來講，大J真係世界級，但估唔到有人仲癲過佢

去

同我推上熱門
利申: 非打手

佢地啲微電影好高質
拍得住熊仔頭

推

支持呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！